［巴］有無啲造型用品係好似洗完頭咁

想搵啲類似洗完頭，然後用毛巾抹咗7成乾咁上下嘅gel

你買啲細曲髮即係公仔麵頭用嘅gel

算係咩類？
髮蠟定油

啫喱嚟
㩒出嚟好似沐浴露咁

有無介紹？平時用開泥
唔知蠟個啲有咩牌子好用

水

下次帶個水樽出街
乾咗就洗濕個頭先

洗完頭 唔好吹乾
濕濕地個陣做你想要個型
之後咩都唔落，直接噴spray
會keep住令

gatsby moving rubber 藍色？

應該會成日個頭都痕

仲會keep住硬

乜仲有人會用學生哥牌子咩

天然油頭

直接洗頭

Gel錢都慳返

之後呢

有，去油加gel頭，堅方便